[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2471)

HI

慢

slow

快

12c ok?

完未？

玩即場損哂手. 又冇贏過

和到我自瀨屎眼

入多粒

西流呢隊廢物 解散呢 踢黎把鬼

屌我個10.5s

又爆一角

Jumppppp

比多角喇

完場未啊 屌

多手入ng

多謝裁判比角

1:1

1-1

1-1 輸埋. 好波

ft未？

屌

11了
快派

1-1!!!!

lm

11c 大家開心

Yes

20 on9

和 1-1
係咪有巴打話派

11

正 買左高水和

on9

要抽樓主

好心痛，臨半場刷兩個，光輝贏波又刷

屌你老母 上盤呀屌

補到絕殺. 屌你老母!!!!!!!!!!!!!!

11 打錯

行返轉頭
唔洗入錢

正 1-1

cup埋啦，唔該

係

好在補左和

Lm

西黨們出來吧

屌你補到絕殺為止

都話個盤鬼

刀已為你準備

？

抵死，刷角阿啦

澳假

嘩追和

岩岩買左西流第二球 想問馬會入錢係排邊條隊

1:1
我的馬

回傳應該要吹 佢等佢射埋

買左西流 係咪有錢收

計到盡 last min先入你

笑死

星蛇

開波前係咪平手盤

輸ng都服

和姐.都冇輸

犀利！

cup cup如律令！

笑死1:1

個龍好古惑

收工

Goalllllllllllllll

11 11 ff

屌 唔撚係啊 甘樣輸

講左西悉尼

on9 dnlm

11
11c完

西流受讓

11 11 ft

假波. 屌你老母!!!!!!!!!!
輸死人

on99

星星又針

西流

岩岩係唔係有人話上盤開唔出切柒？

好彩11.5細 頂到

剛剛好

1111

抵啦珀豬 啲反擊求其一腳比人絕殺埋

1:1
屌 終於贏 和數
今日 輸撚左成 25K

我自瀨屎眼

係咪痴線....

成班上盤gel到行

小星星

買左主盤睇左成場
93分幾鐘熄電視
之後一上呢度就1-1

星哥下鋪玩咩

邊個派？又深潛？

ME

派？lm

讓球主客和
讓球主客和 星期日 13 西悉尼流浪者 (主) 對 珀斯光輝 (客)
主 [+1] @ 1.82 $4000
以為事前又收skin
好撚驚驚
gel ~~~

補4分鐘90+5 入波.
屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

走左去睇籃兒當入樽冇補飛. 輸死

上盤班友gel到

唔好講笑
沾完贏錢巴打啲旺氣之後
都真係執番少少先

嚇到賴屎

笑到仆街
抵啦唔入第二球妹到完場

跟星蛇對家

1:1等人派錢先

我派乜鳩呀

真

M狗西流收錢了

好彩補晒飛 唔撚駛輸本 澳假

鬼盤

Until we score

垃圾柏芝又爆一角

1111 完場

好撚假

一贏一輸 蝕水

屌你老母all in華倫追

今日二場澳狗又拾左10K
今晚繼續上

完左

小星星有補？

呢場同今晚雙紅會一樣
客-和 阿婆都識買

補到爆初盤角細再1：1

澳假果然好過日假

呢條友入

上盤gel 你老母
累街坊

我記我我上個post話柏斯咁鬼讓咁少
畀人笑話有錢唔識執
利申：skip左

其實補哂飛點輸

搵土著雞姦佢

假到 跟盤開

各位巴打
今晚曼聯盤買得過？

我講既
但我買左西流

錫菲聯💚
艾米恩斯💚
山口雷法2.5b💚
千葉❌半
安曼2.5/3b

OnL9

All in

真 起碼唔駛輸

我屌你

點all

真呢

領先1球咋wor

派？

叫左唔好gel頭

頂你，又反手

咩事搞到絕殺呀CLS>>>>>>>>>>>
好黑
仲要買左客NG 同角細

7pm/7:30pm買咩好

馬輸幾千無能力派

日日見你都好黑 都唔敢同你同路 原本想買上盤

收錢未

星星啱啱日假都贏好多啦

閪流入 係咪有ching派

場場潘咁正路都輸

咁遠一個地波入左

話西流入派既師兄上水未

華倫西亞

太正路 冇咩肉食

今晚all in 曼聯盤

客勝 半場客勝 9.5角大 暫時諗緊應該會咁買

好似係

個個 all in 曼 識買

盧蛇成日唔找數小心輸返轉頭

想買森多同華西追追

大家輸哂未 仲有無錢買7點

莊家做波的話 好少會臨完場先入波
所以呢場係真踢

睇我個名 就知今晚唔想買獌贏
但又知利唔會贏
Skip算
角大有無機？

輸光了

玩馬仔的話 今日點會輸錢

針到唔夠錢買盤
又要入錢

召喚

你最尾一分鐘豬無左皮5 咩feel

潘狗

其實我有時都想知如果做波點樣做到咁多絕殺

演技

啱啱嗰球咩事 無睇

成日都輸， 輸到傻左啦已經

VAR 12m og 角球頂入 大把招

啱啱買左埸40蚊qpq 贏50幾蚊

真係唔難
幾個後衛失位已經夠比對面前鋒入波啦

人哋仲要係職業球員

補時都唔識dup 波鐘真係好撚廢

nba 都有犯規戰術， 足球員唔識， 屌， 垃圾

好多師兄lm左等佢救命

墨假2日絕殺12m

派幾多又無講

西流之前有場on9輸角球
比人絕殺

意假吹返轉頭都有啦

獅子

改名做傻星星算啦

華倫西亞9.5b 點睇

你玩即場輸就抵死啦 夠我驚

吹返轉頭再俾12m 對面

派錢定驚ok?

M兄係咪派

騎師王

鬼盤勁到

休息冷靜一陣， 今晚要10k 上100k

華西超抵買

波post走數情況嚴重

貓叫5分鐘兩球 唔係假波？

上年有埸韓假4 2變 3 3

算啦 波po已死

買客勝？

主隊主場其實都幾威威. 覺得似似地和

頭先七十幾分鐘和味仲臭過臭閪
相信有睇波既都有補和

坐和望贏

而家日日都見到走數事後狗架啦

死左好耐啦 有時啲post名開到柒下柒下都無人理

有個主ng都無派

100% lose

月巴有冇水

呢個真，以前多一個空格都要重開

華西又係刷角鬼

雷加 (因為華西大船)
卡利 (森多又大船)
高雲地利
(鬼盤/同頭先柏芝果場一樣
狗會平時唔開-開一定有伏)

有無人同路

不了啦 連登仔成日取笑M狗
又幫叔食狗手串M狗

連針左2口唔害人啦

嘩雷加利斯派錢波

其實贏左唔派無咩所謂事後飛都無咩
但輸緊事前話派之後走數真係好狗

支持m狗澳職連中到完季

7:00買咩追數好

岩岩唔係好多人派既咩

有
今晚掃落去全部下盤
因為上盤都係大船同埋太多假波

買咩

9up冇成本 又可以玩野

個啲乜鳩澳假蛇 收皮啦

和都夠做

頭先話派既要找數了

清算時間

雷加利斯派錢波梗係買雷加啦bb

今晚仲有場 利物浦必勝

諗住博爆冷...

出黎跟跟啦 你個channel係唔係冇左好耐啦?

話派既係咪真係會派

本身就應該遵守承諾，講左派就要派
幾時變左講完唔派理所當然？

應該認錯人 冇開過channel

唔會

1：1 完 死幾人

走數多

應該10.5b都開到

屌 貼出黎就邪住開唔出架啦DLLM

串哂全部角大算

唔多嘅 連登大船咁解lor

我買左半客 要讚?

ajax大波無肉食

Gel能定頭

最尾5分鐘諗起星巴個客盤即刻補主ng

49000情感注

全靠星蛇救你一命

cap 得好7

重要咩

唔重要咩

應該點cap先唔7

On9 jai

考文垂 重注 有無同路

有冇人lihkg 一用圖片模式就彈app

出水未

Show個ac出黎

阿積屎作客肯撚定又撚狗

利記

阿積士半細幾吸引

做做1857 readyyyyy

收到尋日福永祐一巴打派
多謝 沾沾旺氣
大家贏多d
欣賞你有口齒

雷加利斯主場王...

盤王？

抵佢贏

收到福永佑一巴打既喜錢
言而有信真男人
祝巴打通勝，贏開有條路

盤王信唔過 琴日門興 今朝尼卡沙

收到

係咪盤

今晚我地大家一齊贏

雷加利斯主不敗 大家自已唸

7點9.5b得唔得
賭到唔識賭了

今日上到30K我又派！立此為憑！
本金10K
目前20K

支持

Gchi

GCHI

加油！留個名

支持你

巴打諗住買咩

祝羊呀

華西踢完歐霸 不了
同雷加利斯都係差3分
無理由平手盤 至少受平半先會買華西

齊齊羊

雷加主場只係輸1場

真 琴晚位手足話派就派
唔似d走數狗咁

Lm沾沾旺氣 祝羊

我了 加油

雷加利斯有無同路?

今日投注
上到30K即派！！！！

重注左對家

雷加主埸勁到 點輸

1857買咩好

華西100%

客盤

Lm 巴打加油

半和

前進斯太爾1:0，重心goal

華西 講到咁勁 平手盤 未挽喇 主盤

大蛇們個個雷加 點輸

好多燈要左雷加。。。
但我信做做

雷利加斯最尾急回

好 lm等沾你旺氣

買雷加利斯最多走盤 客盤好大機會連屍都無埋
就算雷加利斯排14 都羸過7場
華倫西亞羸得6場 仲要周中踢多場
守和都未必得

海牙+2 有無同路

求走盤

個個話客踢完歐霸累 客盤就係咁落

今日咁多場走盤

張志明超級心水
1. 紐卡素噴射機半大❌
2. 千葉半大❌
3.黃蜂半大✅
4.西流fg❌
5. 八場楊明綸place✅
6 華西半客

求集氣 華西

森多仲有無人要

加油！！！

1c

有1c仲有9.5買咁爽

華西半大針

24Feb19
般尼茅夫 盤 ✅
紐卡素 13.5s ✅
水晶宮 盤 ✅
費辛隆尼 盤 ✅
鹿兒島聯 盤 ✅
山口雷法 盤 ❎
西悉尼流浪者 盤 ✅

2c未

落到8.5B就準備入貨！！！！！

華倫西亞坐和望贏

角細要了

支持雷加和波

有冇華西半大手足..

Hi bb

集！

1-0

角球

雷加fit

馬寶 雷保 奧呃三穿四
同路？

角球大gogogo

LM

今晚有無 考文垂同路

勁到

雷加禁屌

華西上呀

禁屌點會入

華西入未

華西快入

和波唔該

刷角啦屌屌屌屌

追和都好

覆錯添

淡定D 華倫西亞 夠做

嘩屌日乙半0:0 9x1 半和 有冇人中

角呀

1-0

C

9x1應該冇人中

點樣串9場

西甲角細gel 啦 主隊邊識刷角

有無手足想挑戰Ajax -2

華倫西亞 企穩了

場場都咁正路

作客不了

半細仲好

8.5B已買入
刷角之鬼要開工啦

企穩啦，跟住呢

唔同時間開波

屌你老母華偷識入未

雷加主場贏過巴塞。皇馬和過西維。馬體
平手高水真係好底屌

華西fg ok?

無c

華西中楣....

我要c++++

屌...

西比人禁屌

今日擺工

雷加利斯(主) 對 華倫西亞(客)
下一隊入球(第1球)
主@2.27

雷

2c！！！！

刷下角 9.5b

華倫西亞 屌打

連c 快

刷c la

角呀！！！！

連c呀!!!!

兩邊都係玩邊線落底，呢場點計都係買角大！

屌打唔入

想輸都唔係咁呀，攞去買六合彩好過啦

對家會入

仲早

跟9.5b

c出黎啦

有冇手足要咗阿積士讓和？

華西個態咁好都開鬼盤 對家confirm

高水引人買主夠啦

佢真係唔識架喎

3c未

又0:0

好快1:0

完場咪知

屍出黎啊

華西上！！！

我唔係話你呀me哥

仲要雷加係華倫私家雞

華倫

和氣生財

想買一注9.5b, 買一注1.5b, ok?

係之前3場咪一樣平手高水，撚有贏過啦

Gogogo

華西仲未goal
針了

唔好咁啦

2.5細輕鬆開出

華閪降班未

-8c

雷加利斯 0-1 華倫西亞

比角！！！

又走盤?

10

屌， 未買就入
華西咁撚正路

華西0:1

屌你老母雷加

針

入多球華西

華閪GGGGOOOAAALLLLL

主隊刷一刷角先

易撚到 華西

入了

垃圾主隊 角大又玩完

華西fg cashed

華西

華西刷刷角

今日興半和

話咗100%

Crashed

刷角啦啦啦啦啦

華西！

咁撚正路波

華倫fg cashed

cup可以嗎?

燈爐要哂主

西甲角難玩， 唔玩了， 買森多上盤

有冇燈爐名單

華閪龍神救

森多讓半一不了

刷角呀！！！！DLLM！！！！！！

哇屌你老母 華西個龍上身

asw 水滴滴

無人睇阿積士個場？

個個買華西都gel

周瑜

3c未
3c未
3c未

私家雞

Gel到分到真定假了

華西 gel得1:0

連續2口都咁穩陣，早知推哂佢

完場喇咩? 睇落似走盤

華西仲未入第2球未有安全球
針了

西甲買左總入球兩球叫糊

真 上半場唔入兩粒不如降班

3.5細咁低水
屌

主隊垃圾到 角又細 唉

抵到

干度比亞愈踢愈好

可以同華西一齊降班

雷加主場成日半3全5，半5全9

華西個勢似有多粒

8.5B go

3c未呀

1.5 1.75 ined

狗會收到phone

比角喇屌

勁到，而家gel到完場，ok？

大船9.5b 又沉

我星今日綠左幾次字？

又見到你

終於3C

唔刷角點追和

華西入唔到第2粒實比人追和

3c未呀
就來做左問角大臣

水滴滴好似係asw分身開

學巴打，4c未

4c未呀

要問4C了

10c未呀

華西高成班波

比個12m 西甲ok?

刷角呀！！

買雷加真係要驗腦 幫全家驗埋
華西私家雞都夠膽買

唔問就無角架啦
4c未呀

點解唔直接10c未？

高成班波就快手半大啦

要循序漸進
4c未呀

過兒

逐格上啦

全波po gel 華閪

會點

會贏

好似真

4C未呀

半場無5C咪撚入更衣室呀

無人睇意甲？
想落到1.5b就入

雷加都無得踢可以追多粒華西

冇兩破兩隊一齊死落德乙反省

4C未呀？
4c呢？
4c未？

4c 未呀

追和未

海牙唔入俾人轟啦

半場4角 重演頭先澳假場半4全11

西乙

西甲會和

半和？

華西gel

4C呢？

仆街雷加肯上力未

輸到on99, 華西真係幫到手，多謝

聯賽都轉埋

比角呀

客和

ajax果場？
5555555

西甲成撚日搓 又無咩角 好撚悶

西甲要多一球就夠

雷加入味？

ajax又撚半大

西班牙世界盃有得你睇架啦，攞冠軍都比全世界屌

竟然唔報假

Ajax訓醒未

西班牙 咪表演過地上最強控球到完場

呢2日見佢開始少報咗，應該出糧有錢賭

半場4角 全場10角

我唔接受呀

我日日收現金

大船要沉 9.5b jump

刷角呀！！！

雷加快和

咁快就話JUMP

角啊，角啊

雷加入未

全個波台一齊嗌

刷角呀！！！

華閪入一球咁快gel
好明顯今場1：1啦

角大gg

渣緊個信念

今日既平手盤多數走盤

今日下盤日

主踢緊咩

Cccccccccc呀快手啦

雷膠都買角大

雷加半場反黎 追和得了

-6c mo la mo la

買左森多上盤又要驗腦

張志明超級心水
1. 紐卡素噴射機半大❌
2. 千葉半大❌
3.黃蜂半大✅
4.西流fg❌
5. 八場楊明綸place✅
6 華西半客✅

半細cashed

半場得3c

兩隊一齊降班啦屌

訓撚左身雷加準備跳樓

垃圾主隊 又唔逼等人搓 輸多幾球啦

邊到超級呀，睇過

盧頓 燕豪芬 祖狗 3X1

Crash

全部3倍以上

下半快刷c

阿積士都冇半大

森仔！比力

喂垃圾答我la

5場中2場 3倍 贏一注

德乙三堡

買撚左11.5

買左9.5b係咪要驗腦

馬place 3.8 wor

森多刷角未

4堡啵

海牙goal

牙goal！

阿積狗

呢個波po定馬po呀，你過大海買莊閒唔計埋落去

我屌ajax fg

漢堡德甲波黎

Ajex又撚手足

卡利亞里7.5B

輸好多？

Ajax大波有望

即有c

下盤日gogogo

仆街雷加神奇更衣室

角細日

無，見到有啲人以前自己好撚勁寫埋啲咩超級心水問下佢姐

慘得過你係咁輸

快手啦Ajex

立即半大

雷加主場唔係不敗咩

sor喎岩岩西流先贏幾千

ajax 11

繼續大波

咁都頂唔住半主牙。。

唔使5分鐘2球

Ajax

德乙有咩重心角？

完場1:1

小事

奧

盧頓連開6口半主
阿婆都識買

華倫又打假

半大只需5分鐘

半大搞掂

好 支持

Ok 好勁，我廢

大？

有冇人買8點場

半三全10

希望 中就ALL IN曼聯

嗌下4C先啦！
仲有無人係角大

曼聯盤？

呢到 祝贏

盧頓

雷加追和plzzzzzzzz

主勝啦

Aj 4:1ok?

呢到！一齊贏！

似2-1

半主

盧頓上盤大波gogo

收到 好彩未禁制

買左aj-2是否on9

阿積狗 12m？

雷加唔洗輸 我食屎

意甲半大又針

森多半主有無心多呢

佢要大炒真係冇人阻到

真 12m

睇心情

今日森多係咪冇人買了

輸過比維拉

1:1 1.72 nice odds

1-2啦 唔駛絕望

小星星買咗

我買左盤博佢反底， 想驗腦

Ajex比多粒

預佢贏半格 定d黎

阿積士讓和

牙半主開心左無1分鐘

屌， 陣間就入波啦， 準備全格tim 呀

意假竟然冇c

我獌大船?

Ajax 半大已gel

你老味森多炒單刀

4C未？
CCCCCCCCCCCCC

西假3c

Dls 華西都角細 點賭

屌阿

ccccc

之前點解要報假？

角呀西甲

2019年仲買意假

有無咁癲 2比1

華西一定大咩，仲要對雷膠
不過未完場我都唔知

4c, 5c未丫

雷加和未

主隊下半場刷角了

0-2？

4C
繼續刷！！！！！！

Cup佢

Wakaka

4角左

霍布雷雷

5C未呀

意假有冇奇蹟半大

森多入未

華西入多球吧

ajax 2:1 半場cup

華西差D入入

唔撚刷角撚入到波咩快撚d刷啦

5c未

刷角入波好簡單，點解無人明

屌你老母雷加班仆街肯入未

琴日朝早結餘8k
賭左兩日到而家都係8k

唔使針算係咁啦
當娛樂

冇錢贏但唔通你想輸埋佢？

有料， 不敗

角球無限大未

唔洗針仲想點？

森仔入未

贏完又輸又贏返咁
好想連中呀

幾勁

冇c dllm

森仔俾力

其實成日都係白玩

雷加求走盤

又話10c easy

原來真係咁多森多

Same

頂住呀 華西

阿積士入多兩粒啦

5Cccccccccc未呀

雷加d攻勢都唔入肉幫華西r痕

華西角大玩完

9.5b是夢.....

角大最快連刷，有多快。

是啦 華西完全唔落底

半場休息都要入波

格流？

雷加

主隊個種廢 成隊跳樓啦 不知所謂

雷加唔刷角點入呀

雷加廢到 主場蟲

真係過份

雷膠追和未

連C雅

華西入多粒啦

咁多人貪高水買雷加送錢

主場不敗？

華倫 7.5s 有冇機

垃圾隊 踢到成舊屎咁

打緊邊爐 入角細

連c未

角呀DLLM！！！！！！！！！
唔落底線踢黎把撚呀？

係咪提早完場？
冇c又冇入球

賽前足水9.5B果然係伏

01 5c ft

華倫好古惑, 隨時連角

2隊廢隊打邊爐 角細唔知點輸

冇手足買盧頓？

ky 德2有？

goalllll

買咗半主

買左

華西差d

差啲有角？

華西比力

輸緊60分鐘都唔撚換人

漢堡又出黎呃錢？

Mo lu... 60”” still 4C

連c雅 細波

華閪4c

有無可能30分鐘比多6角出黎玩下

角大

角大已死

角細gel

漢堡盤， 柏達邦盤

好 冰角吧

垃圾隊 輸多幾球啦

兩隊係到做乜撚...落後緊個隊都唔攻

停C間好凍

夠膽完場10c

我希望我食完飯番黎有10c

角呀DLLM

5C未呀兩隊垃圾

唔夠薑

大船又沉9.5b

見咁多角大， 買注7.5s 低水幫大家

By 國父 華西個場重有粒

3.5 b係咪豬了

5C呀

屌你老母臭閪雷加

買左2.5s

do do do do do do

華西唔刷 屌

雷加派錢做善事喎都屌

雷加利斯落地獄

完全唔知係到做緊乜

-5c 連角未

但領咗雷加嘢
心急想追先買盧頓
希望佢生生性性

上次對貝迪斯當6全8
今日輸波又唔刷
我屌你老母雷加利斯

踢乜撚春野呀雷加

德穴半大又來了

發達邦連科隆都cup 點輸

垃圾隊無料咪撚搓啦 斷腳啦成班

Bb點睇 發達幫

全格！

落後唔刷正仆街

1.93 2x1

Keep 住啊！

爽到呢

華西10角我食屎

買左三哥半場提早去驗腦算

華西刷角未

又中？

2分鐘1c 狗會仲比9.5人買
高招

ok thx

兩隊係度做緊乜

華西ng

分d黎，唔好自私食

我刷你老母70分鐘4角乜撚野波嚟

好狠

角大放棄

杜伊有無同路

華西唔入就等絕殺和啦

咸美頓 gel

華西ng呀

雷加屌你老母全隊食屎啦

華西刷角機？

兩隊唔撚刷角空難啦

些牙！

痴線 無角

5.5 都出現

兩隊打邊爐

睇黎等收錢

華西反底

華西7.5B係咪無望

Ajex快手

5.5都出埋 7.5s穩

個名咁正，有乜理由唔買？

星星贏到笑今日

5.5都難，唔好話7.5

No goal 了

貼飛會半0全3，快del

連燈大船一定沉

屌，華西呢場真係認命

痴線
都已經係咁傳中都無C

澳假一場輸15K 都贏到笑

雷加含撚死吧啦垃圾

雷加利斯幾時死

今日又贏

半和都頂左啦

5C
6C
7C
去左邊

今日大家好嬲啲西波

停角停到咁...

雷膠追和我去彌敦道扮豬叫裸跑

其實場波已經踢完咗？

輸波唔刷屌你老母

做咩可以停到咁撚樣

雷加垃撚圾

華西枝角球旗係咪比人拆左？

其實華西盤都幾正路

雷加追和我去駱克道裸跑

流浪goal

停晒ccccc

屌你老味雷加啲波下下斬到咁出
點樣頂入呀

咁你有無買

半大

華西入多粒得唔得?

雷加臭西上呀 12M劇本走盤

雷加追和表演自含

見角大係連登大船 要左角細

想睇 lm

無人買蘇超?流浪連入2球

得

格流一唔買又正氣

話左雷加半3全5，半5全9 ga la

仆街雷加入啦

盧頓1:1 jump

冇

盧頓快cup

盤王驚雞

補個和先

Ajax大波

仆你個臭街雷加快撚D追和啦屌你老母臭閪

雷膠快和

發達邦100％波

我係岩岩買外賣 心血來潮買左細

Ajax-2去左邊

雷加唔入就全隊斷腳啦仆街

點解華西咁正路都有人買雷加

西甲角大已死

真！

盧頓 1:1 ... 買咗半主...

因為on99

要5:1 已放棄

ajax客其他未

仆街

5C未

你買左乜？

屌你老母臭閪雷加真係ON撚99

on9無角

買佢就玩野 唔買就正氣

真係唔屌唔得

5c

華西中左兩次柱已經唔係0:3

Sad

叫到無氣先5c

下下咁遠斬入去有春用咩